[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！2020不要再揮重拳！] 台劇 想見你 映後討論(28）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！我們超愛你！金鐘嬿！] 台劇 想見你 映後討論(29）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘過後，仍然不見不散］台劇 想見你 映後討論(31) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(32) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(33) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(34) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(35) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(36) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(37) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(38) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(39) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(40) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(41) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(42) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(43) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(44) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(45) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(46) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(47) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(48) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(49) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

Credit/白韻如

nplm

頂 點解小朋友之前要post依個

無神？

每個post都要關注Justin

仲話上緊堂
仙都係咁講
無理由咁巧合?

同埋50歲修

係啦一定係合作

喂過翻去49先

Nplm

NPLM

究竟咩色係三哥 咩色係譚仔

好靚

仲睇緊上個post就完左

重睇獅子女

好煩呀牛脷人你想點呀

佳嬿真係好靚

各位 小嬿子
我地第50個post啦
真係無諗過去到50
有你地真好

好正啊

多謝大家跑咗50個post
希望大家繼續跑落去

我愛大家

因為靚

佳嬿你知道嗎

仲有justin佢一定都係反譚仔

要跨po補斬

Anti小隊

謝謝大家
然後繼續一齊跑落去
要有更多個50

小朋友你有無去..

這個馬拉松是不會有完結的一天的

有冇justin關注組

佢加小朋友ig
就係想狙擊佢食譚仔

愛回家都開到幾百個post
依到都得

呢度就係

之前去咗一個冇咁貴嘅
佢地話一定要join。。
但我又真係會去
點解嘅。。

大家要一齊跑落去

莫⋯莫比烏斯環？

因為你是真的....

到時我番到去嗰邊冇得飲
就要日日睇你share芋泥天仁

真心咩

等你
我都想去台灣啊

對呀

可能係
謎底已經解開

點解我唔早啲認識你地

咩黎嫁

仆街啦 我ig唔係用米線做icon

我唔應佢了
佢唔刪wechat / blk班傳銷狗我就唔應佢了

竹本

陪你很久很久
佳嬿客串

已刪

justin近況幸福嗎 每日忙碌嗎？
仍然是那麼認真(觀察小朋友)嗎

依家都唔遲
一世人流流長

總會遇到啲...

屌我地又應咗一樣嘅嘢
排版都一樣

啫係你ig隔住個mon都有浸譚仔味

痴線 以為同一個人嚟
點解碌完又出現番啲碌過咗嘅嘢

好吧 應翻你

好似係佢ig見到張poster

林峰

我以為自己cm

召喚Justin

K歌真係唔錯

唔驚了
如果佢地真係要煩到寄信嚟我屋企
我咪po出嚟同大家討論點解決囉

小嬿子越嚟越心有靈犀

莫生氣 呵番

唔好侮辱我ig

依個梗玩唔嫌突然又諗到

唔厭*

頂你

Justin Chong 16’

見到呀

我壞過凱婷

今星期日 目橘者 重磅回歸

笑死我
但我嗰日好冷靜！🤓🤓

白凱婷

點解我套戲變左 目橘者?

我都係，睇到小朋友被人話蠢仲問話緊邊個想覆嘅時候

你睇下佢地劇組上小燕之夜信集就知

因為你插咗隻手指入個桔到

因為你以為係我哋？
但如果知唔係應該嚇親

我嚇親喎

好得人驚好冇 我見住佢入live 又quit

應該話，點解你會覺得呢到嘅人會冇啦啦add ig又唔出聲

我睇過但係無印象

我諗起unfriended

導演發音唔正 讀咗目橘者

毛骨悚然

佢係天真嘅小朋友

睇唔到

應該唔會去到咁既

小朋友驚唔驚

你咁講我好似又記得

仲要係男仔
呢到嚟嚟去去咪個幾個巴
問一問就知

會唔會係
講笑

我個陣有上嚟問
邊個唔小心用真名入zoom
講真我唔會爆你出嚟

但你用真名follow人又真係好有吉屎

佢都好耐冇上水啦喎....

真
起碼都用個假acct阿
用真名出埋年齡畢業學校
勇過喺連登自爆

真 Justin 事件之前已經冇上水

代表佢應該冇喺度講過嘢

仲要咁岩加中小朋友ig
愈諗真係愈.....

同埋仲要搵到你個ig

咁有心機mon住我哋.....
真係變態

50個post
真馬拉松

唔係話大包圍咁add咩？

呢樣真係唔知

喂！

我本身諗住直接accept架喇
但後尾覺得都係問下先啦

仲要俾機會佢報上名來佢都唔報
唔認就唔好add啦

不如你從實招來啦
係咪你嚟㗎其實

好耐冇見

好彩你問左

唔好亂accept

嘩屌

都冇所謂
但俾咗機會佢報佢都唔認

Justin jo

佢痴線架
痴線架

呢個有啲好笑

頂 唔係真係佢嚟嘛..

點會諗直接accept㗎唔識但又accept咁同public ac有咩分別

呢個應該真係得佢自己先知

可能人哋唔係日日mon呢

你本身見到Justin chong出現係Zoom？

又新post
睇完麻醉風暴
吳慷仁

尋晚kelly鬧得我好岩

因為我諗住既然都傾咗咁耐
如果真係你地是但一個嘅話
都冇咩所謂
好彩問咗問

岩啊
有人request我唔識都唔會accept

一入嚟就見到我哋準備一齊睇戲。。。。。
我覺得真係好變態

已笑

睇完第四集咋

我仲係未睇最後一集
係，吳慷仁真係好勁

咩事

Private 就算識都睇人

對
佢入咗嚟一陣

我都唔會accept
始終啲相有樣又有自己學校職業

謝醫師一入嚟就打針

咁我諗住反正都係你地幾個...

嗰個係林早洩

就算係我地幾個都唔可以100%信曬架屌

kelly余

起碼我知邊個就會accept

咁型
咁我都del下人先
我係覺得好煩唔想俾咁多人窺探我生活
但係其實就算有啲人唔accept
佢地都可以喺人地部手機度睇到我啲嘢
結果就俾咗好多無謂人follow

我見到啊
呆左

我係馬拉松咁睇

小朋友
如果呢到有壞人咁點

如果真係我地
點都會講聲
連登始終係公海
其實都好危險
個人資料真係要小心
不過都過去咗
小朋友 你之後一定會加倍小心

係囉

唔好咁易信人呀

所以要萬事小心

我講完邊個真名入嚟 就quit咗～

Joseph Lam?

可能會有謝醫師係到

佢驚獅子

我都覺得囉
你地應該唔會咁神秘

佢哋可以用其他人嘅手機睇到係一回事，但都唔代表你要俾好多人follow架

咁你set做private做咩
咁如果佢地係人地ig睇到你啲野
咁你諗下仲值唔值得比個啲人follow你

其實最尾即係點

一陣會睇埋佢

好彩連登冇pm 功能

justin: 尋晚kelly鬧得我好岩

最後到宜家都唔知邊個係justin，但知佢姓咩幾歲咩中學畢業，小朋友搵到佢facebook

又可以煲多次

因為其實有好多都係我地純粹知對方係邊個
但冇交流過
亦都有部分係曾經frd過
但之後會再見到

所以冇del到
唔識嗰啲我唔會accept

至於justin...其實我係因為諗住應該都係得我地圍內先知道要約埋一齊睇
所以覺得入得條link嘅都係你地

有嘅話小朋友應該渣都冇得剩。。。。。。

Justin仔 燃點香煙飲淡酒 所有不快都溜走

新朋友？

好危險呀真係

仲係Netflix
高清
不過要轉泡菜vpn

睇人啦，我覺得個啲損友或者三九唔識七就del咗佢啦
利申：block晒藍絲狗仔女

過去咗 唔緊要
好在你有問我地
證明小朋友你警覺性都好好

連登很危險

都係 所以最後無人認係Justin都幾震驚
都係個句好彩你無accept

宜家 “刻在你心底的名字” 直播緊
希望電影節既飛搶到

經一事長一智，大家都要小心啲阿

新朋友

做到邊集

真係好想鬧你

華八版 第5集

未睇到

歡迎屌醒

咦
唔覺有呢幕

脷伸：飛住睇坤達

宇宙都要睇呀
其實月村個個角色都好好
小豫兒既夏鷗
楊貴媚既敏

呢套成套都幾好睇
係夏鷗嗰邊悶啲啲啲咁多
後生演員同老一輩演員兩邊都咁好睇

呢幕達達好型

你唔好介意我地咁話你

我真係嬲

新朋友？
夏鷗我飛飛地黎睇

真係
兩邊既融合度都好好
加上用月村/鹽田
小時候既感情/村長阿公既維繫
呢幾個主軸

今日咁多新人嘅

Justin where are u

我之前幾鍾意小豫兒

如果講都係返鄉下
我鐘意月村多過用九
但用九只係睇到第四集

用九比較再多注重係思念既感情
月村始終行偶像劇路線
不過兩套我都覺得好睇

我記得三四月嗰陣都係喺度同巴打你一齊推呢套 都係loop返呢啲評價

宇宙第一次做女主有比想像中好

我好似第一次見佢

許光漢預告新作有些小驚喜

睇到佢地一齊夾錢
其實好溫暖

he is watching you

係呀
我本身仲諗住 三立推宇宙上女一
會唔會太危險
睇完就發覺
宇宙做戲好自然
之後就開始更加留意佢

佢好耐以前有個節目叫 估價王
嗰陣開始識佢

痴線
好好笑

對唔住

你放心鬧我啦

估唔到佢會出公益活動
真 對佢改觀

咁多新人但就係無justin

間唔中撞啱時間先插到嘴 當係啦
我活躍嗰排係大結局live同之後一兩個禮拜 之後有期個po沉沉地兩三日先推一兩頁就開始追得冇咁密 後尾慢慢多人開嚟睇又推得好快 快到依家咁樣成日唔係好追得切就冇乜出聲

我都係喔

你點會係新朋友
你元老黎

當年我係睇世界那麼大識佢
好鍾意睇佢做行腳節目

我記得佢個名！

珍
大洗底

係

唔緊要

你好

佢好過好多奶共藝人
真 改觀了

真

佢個晚陪柯仙
又叫觀眾比反應仙
又幫仙擋界手男問題

我已經對佢好大改觀

我都係咁諗 睇三文治女孩嗰陣仲諗住宇宙都係呢類輕鬆女配角色先處理到 估唔到正經做女主都ok

界手男
已笑

希望光漢留係台灣
一定大把機會

重點係 10/1 比人插
都當無事發生

不過睇花絮佢勁大壓力
但因為月村而識宇宙 開始留意下佢
好欣賞佢

希望佢有機會再拍多套劇
雖然見佢真係好多host要做

之前係講劇情
依家

其實佢冇做過錯事

奸奸

同坤達拍kiss戲有佳嬿人型紙牌監場

笑死

可能唔敢認🙈🙈

kid竟然整佳嬿人型紙牌去慶生
然後又可以咁做

可樂

最尾個張

渴了

嗰陣睇條花絮標題差啲以為佳嬿真係嚟咗
見到紙牌小失望

你哋推po能力真係好強

依到對佢印象唔好

沒有啦

快樂不快樂

可不可以喝了

現在沒有了

因為張相姐

冇啊
係因為啲圖所以搞到我地印象有少少被影響而已

今日推得快到

呀畫post尾都追唔到

白韻如整d gif我真係張張都Save
點解可以咁勁

冇啦啦有個咁嘅ad

Justin
I will be waiting for you

別迷戀姐

你真係好正

咩料

迷戀嬿窩

屌

小嬿子

雞樓

Click入去就會見到Justin

一日一張poster改圖

上面仲有
同我save曬佢

小朋友

冇我因為嗰張相先鍾意佢
請支援圖片

你就是justin

睇怕都要的起心肝執相

賈斯汀
赫萌

64gb 竟然夠用

我地要一齊學下backup落hard disk

我同雨萱又要出動個部16gb嘅iphone 5s

好想俾柯佳嬿瘋狂用粗口鬧

唔夠用架
但唔想轉電話

仲有無限google Drive！

點解呀？
我2年1機

佳嬿鬧得我好啱

我XR都用咗2年

Battery life 91%?算正常？

正常

正常呀 我xs max 都仲有94%

我覺得我keep得幾好
琴日睇 macbook內存 好似用咗4成咋 但部嘢用咗3年

我呢部用咗3年有多lu
無咩特別追新電話，佢仲用到唔lag，d電無倒水我就ok

咁多

真係痴線
個時要係咁del app同歌空啲位出黎

8plus 82%

咁keep得好好

只要係藍色字既新人我都懷疑佢係唔係justin

我MacBook用左四年
但舊電虧虧地好快無電
諗緊換唔換好

紅字都有機

Justin會唔會好enjoy我地係咁討論佢

7 75%

Macbook放公司
用到就夠
不過只係用左年幾

我相都48gb...只係電話

之前用6s無check life呢個功能
試過倒水倒到一兩個鐘就無晒

夠用啊

Justin

小菁諗住幾時換機

其實依家只係煲劇用
Apple換都要成千蚊
好似好唔抵

一模一樣

我太多相

點解咁勁

之前換電話 del左好多相
由萬幾二萬張變到得返四千幾

你都係8plus?

保守計要多兩年先過台灣
再讀兩年

咁我部嘢捱唔捱到咁耐

今晚iphone12 登場

有乜好enjoy大家都笑佢

好勁

我基本上1個月都要del一次相
另外有d backup咗

justin應該仲j緊joyce
唔得閒理我地

機應該無咩問題
電就難講

又會咁岩
我係佢一出就買

唯有換粒電

Attention seeker

backup好重要！！！
之前差啲比人偷電話 又跌左落廁所

人地好低調

係我地⋯

佢就好有joyce陪佢

yes 佢九月尾出我十月中買

我哋都好低調

bus london app同九巴app望落差唔多

Wallpaper

求老妖wallpaper原圖

用咗4年Mac book air，啲電基本上4-5個鐘一定會冇
諗住遲啲換pro算

去秦國真係狂搭grab

真係好似
我都想去uk玩

this

係 幾條友仲抵過搭bts
但塞到爆

以前用android得32gb，成日都要del相del app
一轉iphone就直上左256gb

咁勁！！
我xs用咗2年
battery life得番84...

係淨係可以放1個game

我都係

我好少叉爆

我啲相104gb

我之前部6s都係

iPhone X有92%

我有bbtan
依家有game但完全唔會玩

我唔會叉過夜
多數100%就熄

曼谷日日塞

秦
聽住呢絲單絲？？

我都係玩呢個

仲記得之前唔識grab
每次都開價200
但4個人又覺得好合理
後來再去call grab發現好少會搭over200..
除非真係遠遠地

我就係差過夜.....
可能真係關事

喂

以前玩pad 課好多金
而家玩都唔玩

頂

Bbtan好玩

我又做錯咩事

12幾時出？
暫時都捱到既 係有時會彈app🙈
重新開機又無事

今晚發布會啦

今晚apple event

咁岩

不過興趣唔大
唔換啦..

仆街覆錯post
啱啱望住個曼谷嚟覆咗個秦國嘅post

秦

之前見好多人玩
單手拎住部電話轉

我都係單手

竟然大家都有玩
上堂悶就係到玩

但無咩事我都唔想摸機
希望部野生性捱耐d

回台灣吧

我都有叉過夜
係咪你成日邊叉邊用？

子
奇

夠用就算啦

Grab真係好方便
但泰國都好塞車

好想去旅行啊

啱啱終於睇完麻醉風暴！

我都係叉過夜
亦都會邊叉邊用

應該見過鬼會怕黑

唔係
但有時用尿袋叉嗰陣
會未叉夠就抆咗佢

仆街一打開見到殘體字留言

換硬

好想去台灣日本

覆錯post
啱啱以為係同講曼谷個post係同一個

再講落去佢傷心死了

個套野幾時拍完？🤦🏽‍♀️

用緊11 pro
所以唔換啦

我都會未叉夠就抆

呢絲單絲咩意思

Rich

佳嬿口音last dance

你竟然唔知

11 就唔洗換住啦

想再去台南

11pro如何？我都諗緊買新機
唔想買日版機，影相一定有快門聲好柒

罰你重睇！！！

係呀
雖然用返5s個邊位
幾吸引

俾你笑死

醒唔起
講緊秦國 佢講呢絲單絲

邊個

都話覆錯po

唔係咁講
襯部xs max 放出去仲有價嘛

想去花蓮宜蘭個啲

好夠好夠用

好想做余靜

究竟佢上緊咩節目

光漢拍完戲都翻咗台灣

佢拍緊咩

我已經睇左三次
重點係無啦啦做咩講呢絲單絲

但係都係泰國，唔係秦國 wor

邊差邊用好似係唔關事嘅

但係你下下都差爆佢就關事

我以為你話我聽last dance
穿越去秦朝

方邊係吸引嘅
不過最想係加返touch id 囉

佳嬿口音既 last dance

綜藝

我知
所以咪話覆錯

拍咁耐

係咪仲有其他綜藝

做乜又斬我
小朋友情操唔好咁高尚啦
我係俾早巴張圖笑死

本身係
但覆完發現自己唔係覆緊曼谷

唔信佢嘅解釋

第3次我開咗2集停咗

因為小朋友
想講泰國
點知變左秦國
所以咪問小朋友
係咪聽 last dance 穿越左囉

咁我可以點

繼續笑你

演員請就位

我都唔信

開心就好

係 聽住呢絲單絲

greetings from 秦國

到時小朋友由斬人變比秦始皇斬

準備整桂嬿笑笑合集

佳嬿

兩登唔係不嬲將泰國打做秦國嘅咩

變左桂格同佳嬿既合成

桂格佳嬿

但依套嘢出前佢有好一段日子都已經stay係支那
但除咗上個啲女團綜藝之外又唔多見有佢

支持你

佢地好似唔知咁

小朋友不明白啦
不要笑佢啦！

我地老餅先明嘅梗

對號入座

刀手小朋友好快出現

係佢

新會然

藍乳酸都好似唔知

佢又問！

我金鐘前四日先入黎

咁又追左一半post

我睇你哋啲反應仲以為得我一個知

係囉點解唔搵佢地一齊代言

我打出黎 點會唔知

迫害小朋友

我真係因為想見你同柯佳嬿先開連登zc架

係代溝呀

大家又恰小朋友

我肯定係你同白韻知知
早巴個feel都似知，睇唔明紅雨覆咩
睇睇下我連小朋友覆咩都唔知

咁我唔覆囉

小朋友一講 last dance
我就知佢以為我講秦朝

唔俾呀

唔好啦
你得意先玩你

我話搭bts仲抵
因為知秦＝泰 無視左

小朋友唔好嬲

Justin JO 仲老屎忽過我
點會唔G

我對小朋友好好

好想滅你臉豬燈

邊個justin jo

呢到個gap好大
成班老屎忽同真。新人

我真係好唔鍾意執相
次次執相都好心酸
下次我會買256gb啦

有時執相會睇到唔想回憶既事
但係又唔會想去del

小朋友出黎覆我地啦

係咪要拋西瓜搵返小朋友

小朋友 小菁叫你哦～
誰說女人不可以上船？

次次都百感交集

連海霧都有gif

小朋友返嚟啦

仲講

小朋友以後笑少啲你啦

我係老屎忽咋

You

@小朋友

說好不准離開的
不然 大自然是會反撲的

睇完大家個id no
發現我先係真。老屎忽

痛

每個會然都有專屬gif

可能zoom緊姐

下次唔笑啦

見到杏仁喊都想喊

老屎忽代你斬佢地

一直都係cd rom

唔想面對

識人4個位
真。老屎忽

喺心房喊緊

呢個ac唔係我自己
我係由舊登轉過黎的

以前喺街唔敢上連登
宜家搭巴士落車行一圈都見唔少人上緊

雨萱呵返

不要哭
被你斬啦

唔好喊

唔通。。。你就係傳說中嘅屎忽皇

真 特別係搭車
唔想被人見到

I am watching u

C朗都中武肺

執相就係畀機會你del

唔係中過啦咩 又中？

Justin JO

買功夫茶唔會上
3哥都唔會

我del唔落手
有d太close既會del
但總會留返一d...

你係justin余

老到

我是個男

謎底已經解開

好想知係咪真係鄰居

無視佢

又黎相認時間

有棍

細聲啲

好大機會係

我竟然是個boy

只要慢慢放低就夠
反正回憶永遠del唔走
只會慢慢淡忘

有放低的
有時會諗下咁
自己覺得自己係個好難
乜都唔記得晒既人

白先生

other 係咩 用咗我咁多位？

諗下都好正常
好難咩都唔記得晒
除非失憶

我覺得重要嘅係一齊嗰陣大家有真心愛過對方
咁大家唔會後悔一齊，咁嗰啲回憶就會係好嘅回憶，而唔係一種悔恨內疚嘅回憶，所以留唔留相都係睇你點睇

係....
不過都好感激有過呢份感情
以前既就感覺唔大..

都會好多謝佢 曾經愛過

每段感情唔多唔少都有得著
同埋應該有令你變更好
只能說大家唔夠緣分行埋落去

hi justin

緣份的確好重要

表示震驚

今晚真係震驚1,400,000,000人

justin震驚d定今晚震驚d

今晚

拋西瓜搵返小朋友

俾上面洗咗版

佢唔係翻咗嚟咩

佢哋呢個真係太surprised

返咗嚟又唔見咗

可能上堂

取代左JUSTIN

justin is watching us

Justin心諗
頂 要再加多次小朋友ig

諗起依幅圖

已block

聽日搶香港亞洲電影節既飛
後日搶香港國際電影節既飛

大家有無過往經驗試過搶？

差200幾字

起來！

無呀

siu 4

冇上一陣，又有搞笑嘢

因為唔知有無正場
聽日想搶 "怪胎" 同 "消失的情人節"
後日想搶 "刻在你心底的名字" 同 "孤味"

不要傷心

我聽日唔止要搶電影節，仲要搶舞台劇

咩事成身濕晒

你有無過往經驗 share？
同埋打算搶邊幾套戲？

新歡坤達？柯佳嬿未否認：下次拍好看點

接近 8 年前

你去睇 好好笑

怪胎有正場
其他三套都未知

Justin Jo

台灣嘅話同你一樣，仲有啲日本戲嚟

過往經驗係唔好諗太多位，有啱時間就要禁，要留意邊啲場會有映前/映後座談會，有時會好趕一日睇兩套，要睇下有冇time clash，買完先發現撞真係喊三聲

搶唔到嘅話就唯有日日捕住會唔會上正場啦

怪胎好似 26/11 正場
叫做如果睇電影節可以早兩星期

其他都好似有兩三場時間揀，不過有D撞返工，但係都希望可以買到飛...
聽聞網上 server 會 down

笑死 姚以緹係獅子女入面演細佳嬿9歲嘅妹妹

現實明明淨係細一歲

係喎講漏咗 死server是常事，忍下等下唔好咁快熄機，提早打定名、credit card info等到時再copy

咁嚴藝文都做得佳嬿阿媽

真係咁難搶？好驚添突然

所以怪胎可以後備，因為會上正場？
咁聽日望實消失的情人節就 ok?
跟住等後日？
日本有邊D好介紹？

多謝經驗分享，可惜有D場次好似撞返工，所以到頭來都未必有太多選擇

你過往買中心儀場次同電影成功率高唔高？
通常網上定票房買？

好似真係好難搶咁...

鍾欣凌

睇完麻醉！

睇完浪漫輸給你岩岩番現實個集，依集又好睇番

但係無晒青風

我搶舞台劇有時會好難
聽日搶個套係幻愛情侶檔主演

網上買啦
舞台劇成功率高過電影 不過電影一時時，我睇隔離電影post都多人搶到

套劇寫女主同青風既劇情仲好過男主同女主
兩個主角談情戲寫得麻麻又有d拖

要等到大結局先有佢
同埋想講好耐，明明青風都係執行長定決策長，點解著得咁casual又成日帶銀頸鏈手鏈

但現實嘅霸總著多啲西裝真係靚仔啲

今日推咗幾多個po

一個

咁少

瞓啦

咁早早抖

咁早 早抖

但幾個鐘都推到差不多700

鄭元暢之不專業廚房呢幾集嘉賓最少人睇係師娘

早抖

佢地之間冇咩火花

太可怕

如果有天我消失了 我們的故事你還會不會記著

未睇
佢同ella條片勁多人睇

最多係湘琴

琴日好似都係依個時候話訓

goodnight

竟然咁早訓

唔準消失！

吳慷仁拎左迷你男配角
套劇仲有贏最佳迷你劇、導演、編劇
另有提名女配角謝盈萱同男配角院長

我不會忘記 我們曾有過 的永遠

岩岩睇完ELLA
淨係無睇師娘

首歌好sad

日日都係

腳掌唔知做咩 戚戚下咁痛

所以我睇咗一半就閂咗

有啲想開始睇埋第13集想見你

咁夜先repost
一定好忙啦

我個電話又無提醒我

淨係聽過佢幾首歌
呢首係其中一首

睇埋

如果有日大家消失咗
我諗我會好唔開心

為何我落淚 好比鋼鐵流眼淚
我的堅壯太另類 一親你變成尖錐
其實都很想軟弱 伸手抱你撤退
一腔苦水 慰問我又是誰

我都無

所以你宜家明白你話要走嗰日
我地嘅心情未

你然後唔準消失啦

很堅強無限loop

以後

連你都斬人依家

咦 我睇錯名
原來係紅雨黎

題外話

原來男主角蕭醫師都有提名
同埋當年麻醉風暴 7 提名贏 4
係當年金鐘獎最大贏家

我想講，你哋今日post咗兩次，我兩次都收唔到

same

追post追到眼攰啊

我突登整走佢再整過 都係收唔到

今日3L

謝盈萱

雨萱都係老師
I have a book

同師娘一樣
金鐘獎 0/6

不過，謝盈萱有座金馬獎

我岩岩都係
應該ig問題

中水毒仲飲唔飲

飲水飲到醉

我都收唔到通知

終於有時間睇埋第11集。。

佢舞台劇出身
可能電視劇唔buy佢演嘅方法掛

佢個野壞左

覺得點？
歡迎討論

我都開始估到D劇情，最後殺死陳既其實係黃。。。

你睇埋落去先

又更左啦

今年俗女本來係破蛋大好機會...
希望俗女 2...

岩岩都想post
又係無通知

我有聽依首
係咁loop 好夾呀我地

我收到 lulu 既通知，但無仙

新劇唔會係長髮平蔭look下話

不劇透
睇埋落去啦

陳其實都好慘，被困住左，個人生其實係佢自己既，點都好，應該自己經歷返先最公平。

持修

可能真係
上次媽之前
已經染左布丁頭

不要 拜托

係喎 我今日都收到其他人既通知

偏偏我最 care 個個無

係 努力睇埋兩集佢

諗起佢

仙靚咁多

我鐘意呢個頭多過大學雨萱

我翻唔到轉頭
愛回家呀媽

睇緊了。

唔好平蔭

我鍾意大學雨萱

呢個碎碎地應該唔算平蔭？

有人話埋派派 三人紅地毯既無臉畫

好似好多人都鐘意

唔知
希望個造型唔好爛

Btw 個陣估曾之喬係女一但未見佢有入組消息嘅暫時見男角有

個妝問題？
覺得臉色好差

無神FB IG都冇咩更新咁

我都覺依個靚d

可能要等發布會公佈 cast 之後先可以講多 D

之前話係拍夠一定嘅量先會開始公布嘅，我諗大家再耐心等多陣

可能拍左啲無女角既戲先
之前光漢都係隔左一個星期先入劇組

等到好攰

佳嬿太佛系

即刻諗起小新

私心post多次

直樹 我愛你

個日持修金曲攞獎我屋企人見到個look就問我 ：佢係咪男人嚟？

我：

我心裡面都有諗係咪男黎

頂 但佢把聲好靚

@小朋友未開51！

個個瞓曬
得頭先話要瞓嘅未瞓
好啦我瞓了

不錯喔
得閒聽下佢其他歌先
原來岩岩佳嬿就係呢首歌

你唔開埋post先？

小朋友開 過咗十二點
佢就開到架啦

哇咪嚇我 你地唔係嚟緊兩三個鐘可以推爆依到下話

睇完第 11集了。
身份又轉返。。。

12集好睇

但我睇漏咗十二集

Yes 房間裡的大象入面依首最好聽

唔會
可能聽朝會

其實陳都無做錯，大家都係受害者。

睇漏咗？點解？

好攰，唔傾了，拜拜

陳好慘

幾時睇返

早抖兜兜

小朋友可能去咗上堂
依家英國個邊1835？
等佢忙完再開

被人偷左個人生咁。

欸你都冇講嘢

斷斷下咁睇
每次都要憑記憶記住自己睇到邊集
可能就咁跳咗集

應該係
小朋友記住開post

咁都有。。。
你記性咁差。。

12集唔可以miss

又話訓
早抖了

我都訓了，明天再睇。
劇情開始高潮了。。。

晚安。

聽日要搶飛，唔早啲瞓搞唔掂

仲未瞓

要朝早撲舞台劇飛先？
因為戲好似 6:00 開始？

大家都瞓啦
小朋友未開post 呀 唔好推爆依到
我瞓啦88

李沐都上堂？
又係無神？
定係我諗多左

佢講啲嘢好玄

好切合無神
係神既旨意

韻如笑番了
可以開台一齊由頭睇了

突發：中國當選聯合國人權理事會成員

公海見到 我 hi

早抖

雖然應該個個已經訓晒

去台灣讀書真係唔係想像中咁易！

又係公海見到

goodnight

你可以的

早晨

笑話黎？ 支那講人權...

加油呀 你一定得

早呀

好衰呀

師娘

要插多兩個牌
因為 0/6

腐皮個post既
會唔會係justin....

1200開始搶，但要預早set機

早晨兜兜

加油，希望你搶到

iPhone12好似無咩特別

係...得相機update
變返方邊
粒u 其實都唔會點感受到

同埋係咪5G
我都係必要時8plus換電 用住先

今朝訓到過哂鐘，發夢返左學校。

係呀
5g真係對我黎講
無必要

5G好似當年3G咁，未有application都難popular。
但D公司好似特登整慢4.5G，迫人上5G。

穿越左。

想講啲嘢 諗諗下唔對路

差啲劇透咗

睇多兩集就完了。

係咁咖啦
不過大部分時間用wifi

iphone 12
諗緊出藍定石墨色

最近誠哥$33有50G了。幾正。

搬咗office 之後收唔到wifi
不過本身wifi 都廢 仲慢過我用data

好似得30日 冇乜用

你唔買pro?

早晨 紅雨萱

竟然
我公司wifi快過我屋企

買pro max 呀
諗緊呢2隻色

一個月$33，唔係咩？

我覺得max太大部
鍾意單手用

好似每個月33蚊增值就得

公司wifi 好垃圾
應該係太多人用

要增值

恭喜你迎接第二日假期

用開大部
睇片一流

即係得翻一日半

呢D圖係邊度搵？

一次過增值100蚊都可以用3個月

返咗去儲值卡年代

我睇片會轉返ipad/電腦

搭車睇

我都係 唔會用電話睇

我都係用pad
其實我搭車好少睇片

藍好似幾靚

Cap screen 再自己轉gif

但岩晒你

本身約咗人入大澳行
不過天氣唔太好
取消咗

因為要跑馬拉松

我都會揀藍

我覺得方邊係幾吸引
如果佢有touch id
真係會轉

係啦
有啲新意

但係watch我最後無買藍色
覺得好難襯

改節目

好似好抵咁

你用咩app

應該睇埋麻醉風暴

要爭取時間睇

Watch我黑色

未到晏就就推爆依到？

同你一樣
不過我買咗收費版

唔啱呀
data 用唔哂

我屋企人買左
佢諗緊轉唔轉個通話plan+50GB
平啲 雖然差少少

小朋友都開咗新post
唔驚啦

用緊smarttone都啱用？
屋企wifi長期虧虧地

輕鬆

watch 未壞唔換住

銀色

唔係話轉唔到number過去咩？

我撞到花晒 所以先換

呢條帶我唔得
成日覺得會甩

聽著last dance睡嗎？

食緊今年第17隻月餅

嘻

其實50GB真係好難用得晒...
ig fb wts好似係再額外既GB數
你本身個plan10 gb？

有次聽lastdance出門口 然後
耳機沙沙地
出翻嚟冇穿越但爛咗一邊耳機

佢磁石 都還好
本身買就跟條藍色 solo loop

我用緊最普通果條黑膠帶

食得開心就好

一張3既sim卡
新卡黎 有電話號碼
睇你有冇另一部電話或者雙sim卡share Wi-Fi

快 D 睇埋啦
兜兜、紅雨同我都尋晚睇完

17隻點食到

bb

頂
伍佰老師震爆你耳機

佢諗住飛線

今日睇晒去先

都話買咗3餅8隻裝囉（迷你

好好笑

唔係啊，發夢返左學校借洗手間用。
其實有無訪問過伍伯有咩感受？

有
長期兩部手機

諗下去鴨記買年卡定點先
之前張年卡夠用

有諗過買多部電話for做野
依家聽完你咁講有d心郁郁

睇左兩集？
自由hi都睇完

呢個好笑
我成日整爛耳機，隨時可以體驗沙沙地嘅last dance

買新電話 舊個部做野

如果轉到number我都轉。

我做野部電話 係三叔
不過陳年舊款 s7

係呀

呢兩日呢到係誰是被害者+麻醉風暴討論區

台劇值得討論

唔可以帶電話no轉公司咩？
我好耐以前人仔轉hkbn都得

咁應該鴨記會抵啲 如果你夠用

我下一套係三季鏡子森林

響 ost 音樂會好似有講過

btw 肺花巴剩返兩集？
有無不捨定咩感覺？

Ig story
突然咁多frd po
食大閘蟹
搞到我都好想食

因為唔係上台
係儲值卡黎

第二季無師娘😂

如果轉到，我諗全香港都轉，$33一個月，50G。

本身90gb

啲膏

海
霧

真心咩
雖然搭車好需要

你換6定se啊？

係啊，剩返兩集。一定有不捨，始終最近晚晚睇。
期待睇下佢結局好唔好，有無咩特別意思咁。

我都係儲值卡.....
人仔卡然後到入大學先換公司上台

綁架我

但男主都仲喺到架

6

肺花巴 可以隔一兩個星期
再睇多次

Watch仲用緊3
覺得完全唔洗換咁

唔食得

HBO套劇都未睇。

咁大隻 d膏一定仲多

做工的人好好睇！

真係無人講佢
我好懷疑唔跟貼既人知唔知佢贏左影帝

話說，尋日睇親愛的房客見到有佢客串

所以女主槓龜

老妖真係好想食
我唔食得係因為太寒涼

我地呢度個個都不捨
抽離唔到
所以一齊傾

結局完左仲有彩蛋
你可以都睇下
同埋其他花絮、訪問...

邊套？

可能本人比較低調

親愛的房客既預告片

一定唔夠仙低調

都想佢攞返次，雖然實力地位都唔使靠呢啲，但攞個獎叫價能力會高好多

記住先，有時間就睇！

我之前都係
儲值卡可以帶no上台
但個張儲值卡主要功能係有50gb
所以唔可以上台

華燈 希望佢有機會

不捨到唔想重睇

唔想補翻啲漏咗個情節

唔想完

男仔都唔好食太多
會肚痾

same
又防水又唔甩

我都係一隻起兩隻止

好想知評審覺得究竟佢輸咩

好想買watch 掙扎緊

哦原來係咁
我終於明你哋講咩

但係
燈燈燈燈燈燈

真心
之前12gb 成日爆

最好既抽離方法，就係投入另一段感情。

因為佳嬿真係無敵
想見你 無佢根本就唔得

覺得有需要就買吧
Se都幾好

一把青輸群戲
唔係主線

鏡子森林輸唔夠難
柯仙三種層次演技
難度高好多

台灣唔識呢樣野

Raised by Wolves 異形導演。

今次其實都只係差一票
所以評審都賞識佢啊
只係遇著仙

我冇留意誠哥個promotion
所以唔知點解你哋講嘅轉台唔得